[PS4/PS5] 二手遊戲買賣區 明買明賣 60

[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 60

收
十三機兵中文版 $270
海賊無雙4中文版$300
葵芳交收

放 人中之龍極2 $120

放人中之龍三 $120
仁王2 $250

收
P5R 中文版 $300

放g gen crossrays $280

交收地點可議

放

Monster Hunter World 中文 $80
The Division 2 $100
新槍彈辯駁V3 大家的自相殘殺新學期 $80 (HOLD)
Detroit: Become Human $ 120

將軍澳線交收

放The division 2(華盛頓特區版) $100
港島綫或荃灣綫交收

放

FF7 Remake $350 有code

綠色線交收

放
FIFA 20 $200
港島線交收, 灣仔可議價

放

FF7R 350$ 有code
P5R 320$

紅缐交收

放

FF7 Remake 冇code
$330

觀塘／九龍灣 交收

收

FF7 Remake 連code $320

西鐵沿線交收

放P5R 中文 300$
長沙灣/深水埗交收

放 bio re3 $220
仁王2 $240
屯元天

tg?

收
FF7 Remake連code $320
牛頭角/觀塘mtr

放 隻狼 $250 連曲黑盒

放 star wars jedi the fallen order 200

收

FF7R 連code $320 西鐵沿線

收 仁王2 $210
九龍灣交收 或 葵芳交收

放FF7 remake有code $350
屯天元

放
day gone $150 有code
隻狼$250 有code

東鐵線

放
Moving Out $150
藍/綠線交收

放
P5R 中文版 $300
聖劍傳說3 中文版 $300

收 數碼寶貝物語 駭客追憶 中文 $140

放
伊蘇8 中文 $150
人中之龍4 中文 $170
FF12 中文 $80

放 海賊無雙4 中文版 無code $300
九龍灣交收
有意

收
ASSASSIN'S CREED ODYSSEY $130
時間地點互就

已PM thx

收over cook 2 $80
港鐵香港線全線交收

放 Monster Hunter World $200
Jojo 天國之眼 $100
底特律 變人 $100
太鼓之達人$150
全走 $500

MHW 200

放
FF7 Remake $370 有code
深水埗 長沙灣站交收

放
P5R 中文版 $290
聖劍傳說3 中文版 $280

中環/奧運站交收

放
Knack 50
Dragon ball xenoverse 80
數碼暴龍 網絡偵探 100
The last of us 100
Kill zone shadow fall 80
Final fantasy X/X2 150
三國無雙 7 empires 100
戰國無雙 4 II 100
人中6 中文 100

放 ff7 remake 中文冇code $330 屯天元

放 ff7 remake 中文有code $350
仁王 2 230

荔枝角 美乎交收

放海賊無雙4 no code
$300

綠色線/屯元天交收

放ff7中文無code 320 旺角/將軍澳交收

放
day gone $150 有code
隻狼$250 有code

東鐵線

最新徵售：
放 ff7 remake 中文冇code $320 屯天元

放
聖劍3 270
Nioh 2 - 270
Anthem - 80

最好觀塘 柴灣交易

放nba 2k20 有code $150
放工時間觀塘線交收

放仁王2 230
放工時間將軍澳線交收

放
Ff7 中文
340$ 無code

星期一至五下午6點後北角至九龍灣
星期六日下午二時半後旺角/黃埔

放

FF7 Remake $320 冇code

觀塘／九龍灣交收

放:
人中之龍 極2 (全新 包裝未拆) $150
人中之龍 極 $120
人中之龍 6 $120
Plants vs Zombies GW 2 $110
GTA V $150

收
十三機兵中文版 HK$260

放
Death Stranding HK$190
The Outer Worlds HK$220

中環至旺角MTR交收

收 數碼寶貝物語 網絡偵探 駭客追憶 中文 $140

收 閃之軌跡3&4 中文 300 @cch556

放
聖劍3 230
Nioh 2 - 230
Anthem - 70

最好觀塘 柴灣交易

放
人中之龍4 中文 $160
FF12 中文 $80

放
AC: Origin 130
Division 2 100
Little Big Planet 3 70
Shadow of Tomb Raider 140
Deadrising 4 100
Resident Evil 2 (無封面紙) 100
DMC 5 160

港島交收
Email: ps4gametrade@yahoo.com.hk
tg: Ecrtihc

放
Nioh 2 260
Dark souls remastered 130
Devil May Cry 5 150
Bloodborne the old hunters edition 150

東涌線/荃灣線交收

放:

FF7 REMAKE有CODE $350
P5R $320
聖劍3有CODE $270
RE2/生化危機2 $150
RE3/生化危機3 $200
仁王2/NOAH2 $250
底特律DETROIT BECOME HUMAN $100
FF12中文 $100
凱薩琳FULL BODY中文 $200
重力異想世界中文 GRAVITY RUSH REMASTERED $70
Bloodstained $180
人中極2中文 $120
DARK SOULS 3日版 $80
FAR CRY 5 $100
OUTER WORLD $230
DEATH STRANDING 鐡盒 $200
BATMAN ARKHAM KNIGHT中文鐡盒 $80
機戰X中文 $230
刺客起源 $150

荔枝角至粉嶺鐵路沿線交收

放
P5R 中文版 $290
凱薩琳 Full body 中文版$180

放g gen crossrays 中文 280$

東鐵交收/再約地點

放機戰 X $180

放 隻狼 $250 有code

放
P5R 中文版 $280
聖劍傳說3 中文版 $270
九龍站/奧運/南昌交收

放
聖劍3 230
Nioh 2 - 230

最好觀塘 柴灣交易

放

P5R 中文版 $280

收

Ff7 有code $340

仁王2 $230

紅藍線交收

收call of duty Modern Warfare HKD$250

放
Star wars battlefront 2 $50
Horizon zero dawn $50
God of war $130
spiderman $180
Battlefield 5 $50
UFC 2 $50

收卡卡羅特 / G Gen Crossway $250

長沙灣至太子，或屯門
冇code

放仁王2 $230 有code

大埔/中上環

Tg:

收人中4中文120

觀塘至鑽石山

Tg:

收機戰X中文 170

觀塘至鑽石山

Tg:

收
隻狼 $200

放

聖劍傳說3 $260

灣仔 尖沙咀 旺角 交收

收spiderman$120
元屯天交收

放
P5R 中文版 $280
凱薩琳 Full body 中文版$180

地點互就

放Ff有曲350

荔枝角 美乎交收

放
Knack 50
Dragon ball xenoverse 80
數碼暴龍 網絡偵探 100
The last of us 100
Kill zone shadow fall 80
Final fantasy X/X2 150
三國無雙 7 empires 100

收
神諭 原罪2

放
dark soul 1 remastered $100
人中3 $100

收 無雙大蛇3 ultimate $250

黃大仙交收

放
dark soul 3 初版 $100

大學站/沙田站交收

放FF7 REMAKE 有CODE
340
九龍灣MTR交收

收人中4中文140

觀塘至鑽石山

Tg:

放p5r皇家版
紅綠線 290

放
the last of us $100
gta5 $120
infamous $50

全要$250

寶林至將軍澳交收

放
FIFA20
$200
CWB/藍田/順豐到付

收 tomb raider 3 集

收隻狼$200

收 人中0

收人中4中文140
機戰X中文170

觀塘至鑽石山

Tg:

收人中之龍7 $170
香港線/中上環站

收

FF7R 連code $330
西鐵綫、紅色綫交收

放

FF7R 連code $350

放仁王2 230 西鐵線放工時間 尖東站亦可

放 隻狼 $250 有code 黑盒

放
人中之龍3 $140
人中之龍6 $100
resident evil 6 $100
need for speed $80
少女與戰車 戰車夢幻大會戰 $150
uncharted 4 $80
the last guardian $140
rdr2 $160

放仁王2 冇code
綠色線交收 $220

放 人中極 $120 & 人中極2 $120
全要$200

收人中之龍7 200

放真三國無雙8 120$

另收剩機

放
Knack 50
Dragon ball xenoverse 80
數碼暴龍 網絡偵探 100
The last of us 100
Kill zone shadow fall 80
Final fantasy X/X2 150
三國無雙 7 empires 100
戰國無雙 4 II 100

放

FF7 Remake 冇code

$300

觀塘/ 九龍灣交收

放 海賊無雙4 中文 無code
300$
九龍灣交收
有意請

放 審判之眼 初版 $150

放 F1 2019 $200

已HOLD

放

聖劍傳說3 $240

灣仔 尖沙咀 旺角 交收

收
神諭：原罪2

放:
隻狼 連code $220
FF7R 連code $320
Kingdom Hearts 3 連code $200

紅綠色線 交收

放
仁王2 無code $220
bio3 無code $200
全收$400
油尖旺 / cwb 交收

放
FIFA20
$150
CWB/藍田/順豐到付

放
聖劍傳說3 中文版 $260
中環站/奧運/南昌交收

放ff7remake連code $300
港島交收
有興趣留tg

有意

放
人中極 $110
人中極2 $110
全要$200

放

The Ladt Of Us

$100

港島線交收

放
仁王2 有code $230
人中之龍3 $120
有意 tg

放
Knack 50
Dragon ball xenoverse 80
數碼暴龍 網絡偵探 100
The last of us 100
Kill zone shadow fall 80
Final fantasy X/X2 150
三國無雙 7 empires 100
獸國無雙 4-2 100

紅磡/大埔交收

收ff7 remake
有code 320
冇code 300

觀塘/牛頭角mtr
上水站

收 dragon ball kakarot 龍珠 卡卡洛特 中文版 $260

放海賊無雙4 no code
$300
地鐵綠色線/屯元天交收

收：隻狼 180

最好屯馬線/東鐵
地點時間可議

收
P5R $270 屯元天

放bio 7 gold edition 中文 150

收
人中7
Death stranding
最好屯門交收

放
食人鯊250
Need for speed heart 200
Fifa20 200
Dmc 5 200 有Code中文
火影150
尼爾150
巫師3 年度版150

放
人中3 $100
人中4 $180
人中5 $190

要晒 -$50 ，即$420
大埔/筲箕灣面交

收 dragon ball kakarot 龍珠 卡卡洛特 中文版 $270

放 隻狼 $230 有code

收
Biohazard 3 re $150

港島或官塘線交收

放
Bio 3 re $200 連code
綠線交收

放bio re3 $200 仁王2 $250
全連code
屯元天

收中土世界 戰爭之影
$100
放工時間 上環-鑽石山交收

收人中7 $200, 仁王2 $200, rdr2 $100, FF7 remake $300

屯元天交收

放
隻狼連CODE $220
Rockman X1-X8 collection連各代八大BOSS弱點說明卡 $220
古惑狼 $200

收FF7 remake $300
屯門/元朗

放 ff7 有code $300
放工時間 灣仔附近港島線

第一城站交收

收隻狼 220
九龍灣/ 炮台山交收

收
十三機兵中文版 HK$260

放
Death Stranding HK$190

中環至旺角MTR交收

放
Nioh 2 250
Dark souls remastered 130
Devil May Cry 5 150

東涌線/荃灣線交收

有無人收二手ps4 Pro機 無保養 買咗一年 入面數位版嘅game有uncharted1-4
rise of tomb raider
the evil within 2
Detroit become human

放ff7 no code 300
油麻地交收

放p5r中文 無code
$280
港島線交收

要賣機了

收
marvel’s Spider-Man $100
尼爾自動人形 $100
交收互就

放
仁王2 無code $220

油尖旺 / cwb 交收

放:

FF7 REMAKE有CODE $330
聖劍3有CODE $270
RE2/生化危機2 $150
仁王2/NOAH2 $250
底特律DETROIT BECOME HUMAN $100
FF12中文 $100
重力異想世界中文 GRAVITY RUSH REMASTERED $70
Bloodstained $180
DARK SOULS 3日版 $80
FAR CRY 5 $80
OUTER WORLD $220
DEATH STRANDING 鐡盒 $200
BATMAN ARKHAM KNIGHT中文鐡盒 $80
機戰X中文 $200
刺客起源 $150

荔枝角至粉嶺鐵路沿線交收

收:
DMC 5 中文版 $150

放:
horizon zero dawn 中文版 $50
assassin's creed syndicate 中文版 $50

有意留TG

放
隻狼260
red dead 190
dj max 180
gbvs 200

收
FF7 remake 有冇code都得 $300

荃灣/荃灣西交收

收
marvel’s Spider-Man $100

放
Ff7 remake 冇code $300

平日 港島綫
假日 屯元天 交收

放
Watch dogs 2 100
Horizon zero dawn 60
Dark souls 3 100
Bio 7 120
GT sport limited edition 150
Horizon zero dawn + drive club 100

收
Spider man GOTY 100
God of war 4 100

收仁王2 $200, rdr2 $100, FF7 remake $300 屯元天交收

放P5R 中文版
$270
港島線,油尖旺交收

放仁王2 250
九龍灣

放仁王2 220
荃灣交收

放bio re3 $200 仁王2 $200
全連code
屯元天

收
sd gundam g 世代 創世 $160
sd gundam g 世代 火線縱橫 $260

荃灣至旺角交收

收
三國志14 中文 300
坑口站交收

收數碼暴龍駭客追憶
$150

收隻狼 220 （可換人中7）
放人中7 220
九龍灣/ 炮台山交收

放 death stranding $200
沙田交收

tg 我 thx

放
PS4 Horizon zero dawn 中文版 $50
PS4 Assassin's creed syndicate 中文版 $50
以上沒有code
有意留TG

9隻碟
2k19/20
二之國
Mon hunt
火線
FFXV 普通版
鬼哭邦
uncharted
麥提9
全走300

面交限天水圍、屯門西鐵站
牛頭角站
順豐到付

放 海賊無雙4
$300
綠色線/屯元天交收

已有人hold

放仁王2 220
九龍灣

放
FF7 冇code $300
borderlands 3 $200
Kingdoms Hearts 3 英文 $100
Shadow of the Tomb Raider $100

寶琳至調景嶺交收

暫hold

放ff7 310
Star war fall of the order 210
平日港島 tst
南區-10蚊
Tg:

點聯絡？

放ff7 中文版 有code
依家新買基本上都唔會有code
350
寶林或觀塘交收

放ff7 remake中文 無code
$320
馬鞍山/灣仔交收

放 海賊無雙4 $300
九龍灣 至 mk 線交收
有意請

收奧丁領域中文版 80

收FF7RE中文版
$300
紅藍線交收

放人中7 220

全走300咁抵 你落驚舖放應該都唔只

是但啦，志在清位

放

聖劍3 $250

Bio re 2 $140

西鐵綫或荃灣綫

放

PS4 Horizon zero dawn 中文版 $50

沒有code和說明書

放 ps4 原裝無線耳機 $300
Fifa 20 $180
Dmc5 中文 有code $180
侏羅紀 $180
火影 $150

放fifa20 150$

放仁王2 200
荃灣交收

放P5R $300

九龍灣交收

放

gta5 $120
infamous $50

全要$250

寶林至將軍澳交收

sor 全要$150

放P5R $300

九龍灣交收
其他地方另議

放

P5(不是R)中文版 100
勇者鬥惡龍英雄集結2 100
人中之龍極中文版 100

全要hkd250

放 Dark Soul 普通版 $50
東鐵綫交收

放
Nioh 2 220
Dark souls remastered 130
Devil May Cry 5 120

東涌線交收

收
Marvel’s Spider-Man $100

放
P5r $290
Mon hun world $50
Borderlands 3 $150
全要480
綠線交收

收dark souls remastered 130

東鐵 上水至大埔

收
FF7RE中文版
$300
紅藍線交收

放
borderlands 3 $200

寶琳至油塘交收

放 FF7 RE
300
調景嶺

有興趣

放borderlands 3 $170
屯元天交收

放
生化危機3 英文版 非寶源 $250
need for speed heat英文版 非寶源 $200
Trials of mana中文版 $250
metro exodus 中文版 $150

收
Marvel’s Spider-Man Game of the year edition 連code $150

收

夢幻模擬戰 1+2 $200

港島線

放海賊無雙4
$280
綠色線交收

放伊蘇9 中文版 冇code $250

另收FF7 re / P5R

放
萊莎的鍊金工房 $310
Dark souls 3 game of the year edition $300
觀塘附近交收，地點互就。

收
Marvel’s Spider-Man Game of the year edition 中文版 連code $180

收
十三機兵中文版 HK$260

放
Death Stranding HK$170

中環至旺角MTR交收

放尼爾 自動人型$160
屯門至南昌

收 PS4 F1 2019

無雙OROCHI 蛇魔 3 $150

Kingdom hearts 3 中文版 $220

紅綠色線

放
隻狼有CODE $220
ROCKMAN X1-8合輯 $150
古惑狼 $150
P5女神異聞錄中文版(非皇家版)$100
第一城站交收

收人中7 $200

收 FF7 RE $300

收PS4 the last of us 第一集

放
人中0 $100

收 仁王2 200
觀塘

放
FIFA 20 $150
港島線交收

放FF7R有code $350
旺角交收

收十三機兵$280
港島區交收

放海賊無雙4 $280
屯元天交收

放
FF 12 $150
將軍澳線至佐敦交收

放
人中7 $200

放
FF7R 350
Dead Stranding 200
全部有中文，買哂兩隻就 500

sor
呢個先岩

放
FF7R 350
Dead Stranding 150
全部有中文同有code，買哂兩隻就 450

收糞作 the last of us 2

放 call of duty modern day warfare$250

仁王2 $220

Jump fore$200

侏羅紀$180

Fifa 20. $160

2k20. $160

Gta$140

放PS4 pro 有盒有單保

Dmc5 $ 160 有code中文

放Mhi $ 220

放 聖劍傳說3 $250 東鐵線

@dollabc

放:
人中之龍 極2 (全新 包裝未拆) $150
人中之龍 極 $120
Plants vs Zombies GW 2 $110
GTA V $150

放 聖劍傳說3 $200
放工時間 灣仔附近港島線

放
人中之龍 極 $100

收P5R$280
港島區交收

收
P5R/FF7R $280/$300
觀塘附近綠色線

放
全新地平線+god of war $150不散放
沙田交收

放

the last of us 2 400 code已用
勇者鬥惡龍英雄集結2 100
人中之龍極中文版 100

全要hkd500

收nier 100$ 港島交收

放左

放rdr2 $150, 太古鰂魚涌

放

the last of us 2 400 code已用 - sold
勇者鬥惡龍英雄集結2 100
人中之龍極中文版 80
P5 中文版 （notR版）120

全要hkd 250（不包the last of us 2)

放
Granblue Fantasy Versus $230

tlou 2咁快爆機

打通頂爆左

收 code vein 同 Neir 各150

放
The last of us part 2 no code 400
屯元天西鐵交收

放FF7R, 320, 太子旺角深水步交收

放tlou2 有code $410

好多人未爆都賣啦

放
聖劍傳說3 有盒 $250
GGEN CROSS RAY 有盒 $250

東鐵線
tg @dollabc

放 三國志14 $300

放海賊無雙4 $270
綠色線/屯元天交收

放ff7 remake 300 冇code
藍田交收

想問個code有咩用？

放 the last of us part 2 有code $400 屯門/兆康

收

P5R 中文版，最好東鐵交收

放P5R $300
同Death Stranding(連code) $190
紅色線交收 有意pm

放
Rdr2鐵盒珍藏版 500

地鐵紅綠線交收

放
異度神劍2 Xenoblade2 無盒 300
空洞騎士 有盒 150
全收 400
港島線/西灣河
tg:

放
錯gp, 唔好意思

收ff7 remake $300
觀塘/牛頭角

收P5R 中文版
油尖旺交收

收
龍珠 卡卡洛特 dragon ball kakarot 中文版

放 call of duty modern day warfare$250

仁王2 $220

侏羅紀$180

2k20. $160

Gta$140

Mhi $ 220

Dmc5 $160 中文

放PS4 pro 1tb 連手制$1700

收 g gen crossway
港島交收

放P5R 中文 280$
長沙灣/深水埗交收

收 biohazard re 1 2 3

放二手The Last of us 2
380
元屯天

放 仁王 2 $220
荔枝角 將軍澳站交收

收街霸5

收nier 150$ 港島交收

放The Last of us 2 no code
$350
太子交收

收last of us 2 350
黃大仙或牛頭角交收

收ff7 re 中文 300，放工時間mk

放：

Moving out 全新 ：130

紅藍線 19:00後

放 The last of us part 2 冇code
HKD 380

觀塘線 將軍澳線

放
The last of us 2 no code
360 屯元天交收

放

聖劍3 $230

Bio re 2 $130

西鐵綫或荃灣綫

放
last of us 2 有code $400
borderlands 3 $150
屯元天交收

放
Nioh 2 200
Dark souls remastered 120
Devil May Cry 5 120
東涌線交收

放 the last of us part 2 有code $400 屯門/兆康
可以即日交收

收 last of us 2? 350

Tst 交收

賣the last of us 2 $350 屯門交收

收KH3 將軍澳/港島線 $100

收 ff7 re 300
上環/大埔

收the last of us 1

收ff7r 300 綠線

放TLOU2 ,黃埔交收 $380

收
Last of us 2 no code ok $320
東涌線沿線

放
last of us 2
有code 350$
屯元天交收

收ff7 re 中文 300
control 200
放工時間mk

放the last of us 2
有code 350$
上水交收

ps5有得預訂未？

放
The last of us 2 no code
$340

賣

P5R - 320
Death Stranding - 160

放工時間九龍灣
平日紅磡/黃埔
交收

放
人中5 120
Overcook 1 100
LEGO (Lego movie) 100
LEGO (DC超級反派) 100

朗屏交收 -10

收 gta 100
Spiderman120
東鐵至油麻地

放
人中0 $120

放last of us 2 有code $350
元屯天交收

放the last of us 2 有code
$350
東鐵綫交收

收spiderman$150
元屯天交收

收
the last of us 1
Biohazard re: 0 1 2

放ff7 中文冇code
太子交收

收the last of us 2
$350
灣仔,南昌即時交收

放 the last of us part 2 有code $380 兆康

可議

收 last of us 2
350東涌

$370

收fifa20 港島交收

放the last of us 2
有code 350$
綠線交收

tlou2 糞仲想放350

人中5 sold

放

borderlands 3 $180

寶琳至油塘站

放 FF7R
$300

咁多人放tlou2

放
The last of us 2 no code
$330

放last of us 2 350$

有code

收last of us 2
200 fast trade

清緊蟹貨

last of us 2有code, $360 元朗快交收
tg: ufcfan

放ff7re

有code

$300

荃灣 / 屯門交收

放
人中0 $120
人中6 $120
全要$200

收 the last 2 300

九龍灣交收

放十三機兵防衛圈 無code
$270
九龍灣站交收

收 仁王2 220$

收 the last of us 2 300

馬鐵沿線交收

放Persona 5 Scramble PS4 中文版
$375

收 the last of us 2 $200

放仁王2 $250

藍色手制 $200

油尖旺 沿線附近

放
隻狼 $220
ROCKMAN X1-8合輯 $120
古惑狼 $120
P5女神異聞錄中文版(非皇家版)$100

第一城站交收

咁都有人負評

放TLOU2 300 no code
黃埔紅磡交收

放
Need For Speed 2015
$100

綠色線交收

收THE LAST OF US 2 $310

九龍灣/荃灣/青衣交收

放
The last of us part 2 連code 360
屯門西鐵交收，可今日交收

放
The last of us part 2 連code 350
將軍澳交收

放人中6 $100

放
Fifa 20 $160

Gta$ 140

龍如極0$140

龍如極2$140

龍珠 fight z $140

火影4 終極風暴$140

原裝二代黑色手制$240

放ps4 pro

連原裝手制 齊線

放
The last of us part 2 連code 320
將軍澳交收

賣鐵盒LOU2 400 無CODE 黃埔交收

放十三機兵防衛圈 無code
$250
九龍灣站交收

300收 the last 2 有無code無所謂

九龍灣交收

放
p5 $100
第一代the last of us $100
tales of berseria (TOB) $100

放
人中極2 $120
東鐵綫

放
Overcook 1 100
LEGO (Lego movie) 100
LEGO (DC超級反派) 100
全要 250

朗屏交收 -10

有冇人放P5R

收the last of us 2
$300

牛頭角/觀塘交收

收 the last of us part 2 中文 $300 西鐵線交收

中文版嚟

放the last 2 300$ 葵興/銅鑼灣交收

收the last of us 2 大圍 $300

收 last of us 2
310東涌

2手The last of us 2 有Code
300蚊
天水圍西鐵站交收為佳

2手The last of us 2 有Code
300蚊

PS4 全新手掣 迷彩綠色
300蚊

天水圍西鐵站交收為佳

放
P5R $290
九龍灣站
Tg

收海賊無雙4 $280
屯元天交收

收 FF7 R
300
九龍灣交收

已收

放十三機兵防衛圈 （中文版） 無code
$250
九龍灣站交收

放FF7R
No code
$300
調景嶺/紫色線

放FF7 remake No code

$300

屯元天 西鐵線交收

放 the last of us 2
$320 有code
紅色線交收

放 the last of us 2 $320
限牛頭角交易

hold

pmed

放 the last of us 2 $310
限牛頭角交易

放 the last of us 2 冇code 300$
西鐵站沿線交收
Tg:

放 Red Dead Redemption 2 &170

地點再傾

放仁王2 200

收 the last of us 2 $300

最好可以係荃灣交收或互就

Last of us 2 有code $300

Kingdom heart 3 中文版 有 code $200

無雙 oroch 3 $100

地鐵站交收

Last of us 2 有code $300 (已hold)

Kingdom heart 3 中文版 有 code $200

無雙 oroch 3 $150

地鐵站交收

放 the last of us 2 有code $300
限牛頭角交易

收 TLOU 1 $100

東鐵線

賣 ff7 re 唔記得有無code $290
限牛頭角交易

收

p5s $330

放

全新藍色手掣270
極2 100
刀劍x加速 160

天西交收

收the last 2 300
九龍灣

放 P5S $350 中文 / P5R $300 中文
星期一至五旺角或
星期六日馬鞍山交收

Tg: adacyc

放

仁王 2 有CODE $200
OVERCOOK 1 $80
BLOODBORNE old hunter edition$ 120
巫師 3 GOTY $ 150
Fallout 76 $150
隻狼 $200

收隻狼2 $180

放
PS4 正版行貨 全新手掣 迷彩綠色
300蚊

天水圍西鐵站交收為佳

Tg?

放 tlou2 300 無code 馬鞍山交收

放 Red Dead Redemption 2 $160

地點再傾

已爆機

放
The last of us2 有code
$320
屯門交收

放ff7re $270
屯元天交收
Tg:

收 last of us 2 310
death stranding 150
東涌交收

收隻狼 $200 , 觀塘交收

放聖劍傳說3 220
放GGEN CROSS RAY 220
有盒

放工時間 東鐵線
TG@dollabc

放龍珠 RDR2 PES2020 OC1 OC2

Tg/xxxfaik

Kingdom heart 3 中文版 有 code $150

無雙 oroch 3 $100

地鐵站交收

放The last of us 2 $300 no code, 葵興mtr交收

放
Final Fantasy 7 Remake 300
屯門交收 thanks

賣 ff7 re 唔記得有無code $280
限牛頭角交易

放 last of us 2 有code 320
Tst 面交

放ff7 元天交收 300

放the last of us2
$320
沙田交收

收dark soul remastered
$120
沙田或馬鐵交收

放 ff7 remake $300 屯元天文收

放 ff7 remake $300 屯元天交收

放The last of us 2 $300 有code, 調景嶺mtr交收

放
生化危機3 英文版 非寶源 $250
Trials of mana中文版 $250

收仁王2 200
限屯門交收
Tg: on99eat

放

FF7 remake 有code $300

收
The last of us2 $290

天水圍交收(19:30後 / 六日)
觀塘mtr(只限1815)
觀塘駿業里(只限1400-1800)

放The last of us 2 $290 ssp.

又想害人打唔到J

放
海賊無雙4 $280
The last of us 2 $280
全部冇code
九龍灣交收
有意請

收數碼暴龍next order 中文版 $150
屯元天/西鐵綫交收
Tg:

收數碼暴龍next order 中文版 $15
放隻狼 $200
屯元天/西鐵綫交收
Tg:

放last of us 2 有code $300
油唐至彩虹交收

放
The last of us2 有code
$300
屯元天交收

放
The Last of Us 2 有Code $290
觀塘交收

放last of us 2 冇code $300

牛頭角 港島線交收

放the last of us 2 300
元朗MTR

放last of us 2
普通版有code $320

馬鐵線沿站或者荃灣

收 last of us 2 270
馬鐵線 / 油塘到鑽石山

放
Witcher3 100
Nier 100
MSGV 100
Uncharted 1-3 collection 100

@

$500賣唔賣得出最初代ps4，有時會自動退碟？

收數碼暴龍next order 中文版 $150
放隻狼 $200
屯元天/西鐵綫交收
Tg:

why not
tg:

放
Fifa 20 $160

Gta$ 130

龍如極0$130

龍如極2$130

龍珠 fight z $13”

火影4 終極風暴$130

原裝二代黑色手制$200

放ps4 pro 1tb

連原裝手制 齊線

收全新
凱薩琳 full body
DMC 5
伊蘇9
P5S
RDR2

可5隻一次過收 荃灣交收

Tg:

放 Red Dead Redemption 2 $160

時間地點再傾

收
FF7 remake 250
十三機兵 250

屯元天交收

收 伊蘇9 中文 250
荃灣線交收

放ff7 remake $290 屯元天交收

個個都放TLOU2

隻GAME 20蚊都唔買

一星期由$400跌到$300

朋友前日100收左隻3手

so cheap

垃圾劇情 點玩

收TLOU2
$300

觀塘牛頭角交收

放

Batman arkham knight $80
Until dawn $80
fallout4 $100
Witcher3 $130
Spider man $170
戰神 $180
隻狼 $180
RDR2 $200

好耐無玩PS4 唔熟價 可小議
屯元天西鐵站交收

放last of us 2
普通版有code $300

馬鐵線沿站或者荃灣

放 the last of us 2 $300 有code

灣仔銅鑼灣尖沙咀旺角 交收

我不入地獄誰入地獄
收TLOU2 $300 有CODE
地鐵綠紫色沿線

你肯平D比我下地獄最好

放The last of us 2
$300
屯元天

收2隻 ps4 無雙蛇魔3 中文 $180@1

收全新

凱薩琳 full body
DMC 5
伊蘇9
P5S
RDR2

可5隻一次過收 荃灣交收

Tg:

明買

收
伊蘇 樹海，伊蘇9，
海賊無雙4，
FF7 Remake，
P5R，
人中7，
全部要有code
搭單收多隻Switch Mario Tennis Ace
大埔區

放
The last of us2 有code
$280
屯元天交收

放
The last of us 2 有code $300

放The division 2(華盛頓特區版) $100
港島綫、觀塘綫或荃灣綫交收

放
2k20 $120
Gta5 $150

Telegram:

放
The last of us 2 有code $300
聽日兩點銅鑼灣地鐵站交收

放
GTA V $150 no code

放高達g gen cross way 中文有code 250
人中之龍7全新未開封 300$
FF 15鐵盒珍藏版連電影 blue ray 350$
荃灣線

「放」 The Last Of Us2 有Code

$350 或者換 FF7+$

「放」 The Last Of Us2 有Code

$350 或者換 FF7+$

北角/鰂魚涌交收

放the last of us 2 冇code
$300

港島線 / 牛頭角地鐵站優先交收

放
the last of us 2 有code $320
Death stranding $200
沙田交收

巴打望下上面啲價，係你要加錢換人隻FF7
下星期準備TLOU2 200

放the last of us 2有code
$300
葵芳至黃埔站交收

放十三機兵防衛圈 中文版 冇code
$290
屯元天 或西鐵沿線交收

呢個真，我見到日本2手好似都得番3000羊左右

收
FF7 remake 270

太子/旺角交收

放
生化危機3 英文版 非寶源 $250
Trials of mana中文版 $250
Need for speed 英文版 非實源 $200

放call of duty modern warfare （決勝時刻：現代戰爭） 285
Pm

放
the last of us 2 有code $300
Death stranding 有code $200
葵芳至黃埔站交收

收隻狼 $180

Tg：

糞game仲想賣$300

收 bio 3 remake
$180

放 Last Of Us Part2 有code $280
牛頭角/觀塘交收

250都覺得高

放 ff7 remake $280 屯元天交收

收
伊蘇 樹海，伊蘇9，
海賊無雙4，
FF7 Remake，
P5R，
人中7，
要有code
搭單收多隻Switch Mario Tennis Ace
大埔區

收 the last of us2 $150

放
伊蘇9 $250
P5R $300
bloodstained $120
葵芳交收

睇黎可以直接等PSN 免費，應該不遠矣

睇番iaqex 原來290個價係4月個陣
e家咩價位?

收tlou2 $150

糞驚送都唔玩

無code我放咗隻$250
俾你參考下

收
1) yooka laylee the impossible liar $120
2) Crystar 中文版 $200

放
1）yooka laylee $70

觀塘至彩虹交收
有意：

thanks

放 the last of us 2 $280 有code
鑽石山/黃大仙交收

放The last of us part 2
$220 無code

hi
收唔收人中4?
想換Death Stranding

缺錢唔換game

放 聖劍傳說3 220
GGEN CROSS RAY 220

東鐵線交收

放
閃之軌跡4全新有code $200
蒼藍革命女武神 $60
鬼武者 $90
P5D+P3D $250
收
大猩猩畫冊 $30
無雙蛇魔3Ultimate $200

放 last of us 2 連code 250
黃埔 綠線

收
無雙蛇魔3 Ultimate $200
隻狼 $200

觀塘

Hold

放 新櫻花大戰 中文 250

觀塘線交收

放The last of us 2
$280
屯元天

放
The last of us 2 有code $250

放機戰t $250

放death stranding死亡擱淺(連code) $190
有意pm可議

收 舊game
PS4 Batman Arkham Knight Collection

油麻地，天水圍

放borderlands 3 + death stranding
hkd 300

時間地點可議

放
機戰 v 150
機戰 x 150
機戰 t 250
真三8 180
全新 人中北斗 120
全新 人中 極2 120
Gran Turismo Sport 100
Bio 2 re 200
MHW (舊嗰隻）100
Nioh 1 100
FIFA 18 60
無雙蛇魔 3 200
全新 Destiny 2 80

收
Nioh 2 200
Ff7 re 250
TLOU 2 200

最好沙田區，互就

放閃軌3 $150
閃軌4 $200
兩隻要晒$300

兩隻都中文
彩虹/坑口交收

收
刀劍神域 虛空幻界，
伊蘇9，
海賊無雙4，
FF7 Remake，
P5R，
人中7，
要有code
搭單收多隻Switch Mario Tennis Ace
大埔區

做爛市 要錢唔要驚

nier
death stranding
新櫻戰
子彈少女
ace combat 7

全部$80 唔好煩

收 Last of us 2 $300
荃灣MTR
今晚可交晚

除咗子彈少女無人吼 已經hold晒了

收人中之龍7，$150

放 Last of us 2 $300

即時灣仔
今晚南昌

$290都得

收last of us2 200

放

The Last of Us 2 $280
仁王 2 有CODE $200
OVERCOOK 1 $80
BLOODBORNE old hunter edition$ 120
巫師 3 GOTY $ 150
Fallout 76 $150

屯門交收

what's the different between Bloodborne The Old Hunters Edition & bloodborne game of the year edition?

250

放

數碼寶貝 駭客追憶 中文 $160
進擊的巨人 1 & 2 中文 $260

旺角地鐵站交收

移民放盤？

部機未賣 放心

放
gta5 $120
second son $50

一齊買 $150

寶林至將軍澳交收

放 Red Dead Redemption 2 $150

交收地點再傾

收
Dark souls remastered $80
Dark souls 3 $80 / goty版$100

放
SD Gundam GGen Crossways中文版無code
$200
只限太子旺角

放
Final Fantasy 7 Remake 270
屯門交收 thanks

放
GTA V $140

收 the last of us 2 $100

放
gundam versus $100
初音未來dx 日版 $200

last of us 2個價真係崩潰式咁跌
我第一日19號$450買，見個劇情唔對路，咋咋林打爆上星期放咗$3xx，而家已經跌到$2xx，見game鋪成堆蟹貨

睇左劇透 即是唔買

放仁王2 無code
$170
九龍灣至將軍澳

台灣？

放隻狼 $200
港島線交收

放 The last of us 2 $280
今日4點前旺角交收

好彩我放250都有人接手

收the last of us2 200

放 Tlou2 $260

只限荃灣/荃灣西/旺角/上水站交收

咁多

收
shadow of the tomb raider $200
隻狼 $250
無雙大蛇ultimate 3 $250

觀塘

係

收

伊蘇9，
海賊無雙4，
FF7 Remake，
P5R，
要有code
搭單收多隻Switch Mario Tennis Ace
全部$250
如一次過2隻或以上每隻多$10
大埔區

放

the last of us part2 有code $250

荃灣線/觀塘線交收

隻game送比我都唔會玩...

收
十三機兵 250

屯元天交收

放
witcher 3 game of the year $150
鬼武者 $80
assassin's creed Odyssey $150
the last of us 1 $80
uncharted the nathan drake collection $80

多買可議
屯天元/互就交收

放
隻狼 $200

屯元天/西鐵

賣
Death Stranding(有code) $180

放工時間紅色線交收
有意pm

放THE LAST OF US 2 $280
九龍灣交收

仲有傻仔收咩

收
resident evil 3 re $150

放
Fifa20 $190

賣game post都有驅風圖

屌你老母

block 7 左

放仁王2 冇code $230 荃灣/荃灣西交收

屌你老母 block

放
閃之軌跡4全新有code $200
蒼藍革命女武神 $60
Uncharted 4 $80
鬼武者 $90
P5D+P3D $250
收
大猩猩畫冊 $30
無雙蛇魔3Ultimate $200

收無雙3 Ultimate

放
Nier 尼爾 自動人形 $150

旺角油麻地交收

收
TLOU2 $200
伊蘇9 $220

放 the last of us 2. 270
隻狼220
聖劍2 220
Code vein 200
Red dead 2 150
Re2 150
龍珠z fright 150
Day gone 150

原裝手制二代 200

收P5S $300

收bio re 3 $150
ff7 $270

葵芳或屯門交收

收
P5R $250
將軍澳線

收
海賊無雙4
ff7 remake
屯元天交收

放2k18 fifa18 各35 全走60

放 bh 2 remake 有code ＄180
馬鞍山交收

洛克人zero collection
有沒有人報下價

收 last of us 2 200

放bio3 re 150

沙田大圍

放 last of us Part 2 260
藍田站/柴灣站交收

頭盔
請自行衡量可否接受垃圾劇情

放 Last of us 2 $280有code
紫色/藍色線交收

放

The Last of Us 2 $280
仁王 2 有CODE $200
OVERCOOK 1 $80
巫師 3 GOTY $ 150
Fallout 76 $150

屯門交收

放
God of war $100

收
FIFA20
HKD$120

ACE COMBAT 7
HKD$120

放GGEN CROSS RAY 230
聖劍傳說3 230
有盒 東鐵線 交收

無tg點連絡你阿巴打? ggen有code?

收

g-gen cross rays

放機戰X 中文版 $180

石硤尾站交收

放

The Last of Us 2 $280
仁王 2 有CODE $200
OVERCOOK 1 $80
巫師 3 GOTY $ 150
Fallout 76 $150
Zombie Army 4 Dead War $200

屯門交收

放
the last of us part2 $260
逆轉裁判123日英文版 $160(中文字幕更新就有)
放遂選舉 中文版 $150
港島線交收

放
The last of us part 2 $250

放
witcher 3 game of the year $150
鬼武者 $70
assassin's creed Odyssey $140
uncharted the nathan drake collection $70

多買可議
屯天元/互就交收

放
Fifa20 $180

放
Death Stranding HK$160

中環至旺角MTR交收

收Monhun iceborne $200
將軍澳/坑口/寶林交收

收 P5R 中文 $270
上水至大埔 交收

放 the last of us 2
$280

放the last of us2 280$

太子站交收

收 the last of us 2
$190

放2k18 $25

收dark souls 3 年度版 中文 $150

收last of us 2 $230
屯元天

收
刺客教條The ezio collection $130

放
FF 12 The zodiac age $130

收PS4 Pro

放last of us2 有 code
$270
深水埗/荔枝角站面交

收last of us 2 $250

屯元天面交

放the last of us2 $280
屯門交收

放
十三機兵防衛圈 中文版 $250
生化危機3 英文版 非寶源 $250
Trials of mana中文版 $250
Need for speed 英文版 非實源 $200

放
刀劍神域 彼岸遊境 $390
Code未用
將軍澳區交收

放
13 機兵防衛圈 中文 連主題code $270

放
last of us 2. 270
收
death stranding 150

東涌交收

放ff7re $250
仁王2 $200
The last of us $80
全走$500
屯元天交收
TG:

放sd gundam g generation cross rays
$250
屯元天西鐵站

Sold

放days gone
Spider man
Call of duty mw
隻狼
奧德賽
1200 for all
可以換海賊無雙4

放 Bayonetta&完全征服中文版 220$ 二手
時間地點互就

放
God of war $100
Horizon zero dawn+DLC $100

兩隻要哂 $160

時間地點互就

放

人中6 全新未開封 $200
Persona5 $150

西鐵沿線交收

收mhw舊版 100$ 天水圍交收

放
GGEN CROSS RAY 無CODE 220
聖劍傳說3 220
東鐵線交收
TG@dollabc

放

加速x刀劍 120$

天西交收

放
閃之軌跡4全新有code $200
蒼藍革命女武神 $60
Uncharted 4 $80
鬼武者 $90
P5D+P3D $250
收
Last of us大猩猩畫冊 $30
無雙蛇魔3Ultimate $250

收 ff7 re $230

收仁王2 130蚊 可無code 屯門交收

放
last of us 2. 260 連code
收
death stranding 150

東涌交收

收ff7 remake $300 屯門

收
the last of us partII
$250

放
刺客起源
$100
港島區交收

放隻狼,$200

東鐵線交收

收SAO彼岸遊景限定版 要齊晒野 900-1000HKD 所有地鐵站都ok

收多隻mhw舊版

70$ 天水圍交收

收仁王2 $180
FF7 Remake $260
綠色線交收

收 dark soul remastered $100
最好綠/藍線交收

放
last of us 2. 250 連code
可換game

東涌交收

收 the last of us2 200

放
閃之軌跡4全新有code $200
蒼藍革命女武神 $60
Uncharted 4 $80
鬼武者 $90
P5D+P3D $250

收
Last of us大猩猩畫冊 $30

放
God of War $100
*可game換game

放
仁王2 $180
綠色線交收

放
P5 $110
藍田/觀塘交收

放仁王 2 有CODE $200港島線

機戰T $220
FIFA16 $20車費算

放PS4 機戰T $220
放PS4 FIFA16 $20車費算

收 The last of us 2 $250 (呢個限紫色線/觀塘交收)

Sor 係咁打漏野洗板

同埋收ff7 remake
補返 tg

放
the last of us 2 有code $250
寶琳至牛頭角交收

收
PS4 GT Sport 中英文版， $80

荃灣 MTR 交收

收 刀劍神域 彼岸遊境 $350 屯元天尖沙咀金鐘

放the last of us2 with code$250
屯門交收

收 the last of us2 200

放 bio re3 150

收COD WW2 GOTY版 （非普通版） $200

有隻gt sport + uncharted 4
$120要唔要

放PS4 機戰T $220
放PS4 FIFA16 $20車費算
=======================

收 The last of us 2 $250

=======================

放 rage 2 中文

$120

九龍站